周家怡準備返無線拍劇

藝人周家怡約滿後無綫回復自由身後，旋即過檔ViuTV拍劇，還在《瑪嘉烈與大衛系列 綠豆》擔任女主角。其間，周家怡更轉戰大銀幕憑電影《無雙》競逐第38屆香港電影金像獎最佳女配角，雖然最後不敵惠英紅，但演技早已被肯定。而近日有消息指，周家怡將會強勢返無綫拍劇，這一趟終於解開多年心姞！其實周家怡入行多年，多是演閒角或配角，直至演出劇集《火舞黃沙》的兔唇少女茅小琴一角，才漸漸被觀眾認識。

係窮呀dlkh

證明Cctvb已經好少做主角的人可用。
一係同制作公司合拍 一係外援

On9 返tvb

係
呢排接觸好多同Viutv合作過嘅導演同演員

請比更好提議
唔通靠你養

呢一刻大台
唔加入好難搵食

沉船

我都覺得佢幾好, 返去應該都有女配角做下.

唔好簽約..做自由身
返到去俾你拍幾套做下女二 之後又係擺
就唔好啦...

點解香港冇 Netflix 拍
Netflix 喺台灣都有請當地演員拍台劇
例如 The Victim's Game 、Nowhere Man 、Pride Princess 呢啲
因為廣東話受眾少 ?

臭西

Triad Princess

向西聞記?? 雖然唔係 Netflix 拍, 但都好快係 Netflix 上架

感覺 Netflix 開拍 對演員嚟講好似穏陣啲咁

佢個樣同唐詩詠一樣冇女一嘅氣場